{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076451?place[place_type]=GID&place[gid]=1076451&place[latitude]=36.9730935734&place[longitude]=128.2296020052&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 더파인힐펜션"
    },
    "text": "ザ·ファインヒルペンションは提川に位置するペンションで、清風湖湖畔で涼しい水遊びが楽しめる場所です。 遊覧船に乗って美しい自然景観を鑑賞することもできます。 また、錦繍山のオルムコルや飛鳳山のモノレールも楽しめます。 当ペンションではリラックスを楽しむことができ、6月の1ヶ月間は平日のみ2万ウォンの割引イベントを実施しています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者はこの宿泊施設に入室できず、追加人数が発生する場合にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、直火方式の調理と損害賠償の責任は発生することがあります。 客室内での喫煙は禁止されており、許可された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒と放歌高吟も控えなければならず、メゾネットタイプや児童、幼児連れの際には安全に注意しなければなりません。 プールは夏期に運営され、利用時間は午前7時から午後8時までです。 子供は必ず保護者の同伴の下で利用でき、保護者が注意を払う必要があります。 バーベキュー場は四季折々利用でき、ご利用の際には予約が必要です。 個別テラスは午前7時から午後8時まで利用でき、正房寺、清風ランド、飛鳳山モノレール、玉筍峰、玉筍大橋、綾江ソッテ文化空間は周辺の観光地です。 チェックインは14:00からチェックアウトは11:00までで、様々な種類の客室がございます。 A棟とB棟にはワンルーム型とメゾネットタイプのベッドルームがあり、基準人数は2人で最大4人まで入室できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファインヒルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ファインヒルペンションは提川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ファインヒルペンションでは清風湖湖畔で涼しい水遊びが楽しめます。また、遊覧船に乗って美しい自然景観を鑑賞することもできます。錦繍山のオルムコルや飛鳳山のモノレールも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ファインヒルペンションのチェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はファインヒルペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はこの宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合にはどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合にはペンションまで事前に連絡する必要があります。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、直火方式の調理と損害賠償の責任は発生することがあります。客室内での喫煙は禁止されており、許可された場所を使用する必要があります。無分別な娯楽、飲酒と放歌高吟も控えなければならず、メゾネットタイプや児童、幼児連れの際には安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、利用時間は午前7時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際には何か予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ファインヒルペンションの周辺には正房寺、清風ランド、飛鳳山モノレール、玉筍峰、玉筍大橋、綾江ソッテ文化空間などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ファインヒルペンションの客室の種類はありますか？",
            "answer": "ファインヒルペンションの客室には、ワンルーム型とメゾネットタイプのベッドルームがあります。基準人数は2人で最大4人まで入室できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 611
    }
}